有某啲業團式餐廳，某啲食物暫停供應咗一排

例如mos burger某啲包已經停咗好耐

點解呢個時候，點解停咁耐，只得一個解釋.........

made in China

Mos burger 有咩停

和牛漢堡
但係芝士和牛又冇停

中國應該冇和牛

和牛一定用和牛？

報得海關?

佢有話係日本和牛？

新聞報過有支麻仁偷和牛精子

其實香港大部份食材都係 made in China, 基本上係避唔到